5.28係娛樂台最寧靜最幸福既日子

g chi

靜得1日..

咁對你老友阿

ching有咩回應?

鬼拍後尾枕

歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享

假設佢話你老母係雞 你會唔會應佢？

張圖幾好笑 偷左

自己舉報自己

仲話懷念導ching po安寧嘅日子...
後悔了

樓主on9

已幫手舉報

好波

導清同邊狗既關係就好似彩演同羅美蘭咁

算把啦你低質歌女

佢講得幾好笑